其實宜家爆成咁係因為冇健康碼

希望政府快啲強制推行

係因為你

以數據黎講，安心出行個app一上架，疫情就冇再跌過，我懷疑肺炎可以經app傳染，大家小心啲。

其實有少少腦都知道安心出行app根本唔會work, 弱智先會撚到啲咁嘅on9嘢

係天才先啱。整個濕9app賣到俾政府就賺到fat fat。奈何我創意唔夠諗唔到一個濕9過佢既app搶佢市場。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?